個人對更新日任 11.11黎明來到 分析

個人 對更新日任 11.11黎明來到 分析

首先眼見身邊有唔少屌緊今日冇罷既人
就我所見，我身邊有罷既人係佔好多
而冇罷既既朋友都有分別做塞鐵同埋午間遊行任務
所以係屌其他人之前，都睇下佢地係咪乜都冇做過

另外官方疑定推出11.12黎明來到2.0
我個人係唔支持

唔支持，指既係唔支持你地做一式一樣既野
理由如下：
1. 最近d怪既a.i大大加強，重覆係會被慢慢洞悉
如果要再進行堵路任務，大家唔應該再著眼一定要堵十字路口之類既主要幹道。
玩家可以嘗試只要係耳目少既馬路搵到有雜物，就即刻將雜物推出馬路，𣊬間快閃。
人數唔需要等到集合一個大整體，
要知道時間拖愈耐，風險愈高。
就算只有3個手足一組係唔同分支路做，最終都可以連鎖反應影響到主幹，同時可以分散風險

2. 話明快閃，一定要快，堵路時間控制係每個點最多5-10分鐘。同埋唔好戀戰，理想係兩個區內
最多8個堵路點就要解散，解散要小心俾狗跟。

3. 黎到第二日，玩家要有心理準備，真正落場參與既人會減少。但落場既人少左，會變為多左街坊裝支援。
所以落場既人要好好觀察街坊既反應，睇會幫手掩護既人數多寡，控制停留時間。

而今次副本中，時間愈早，同怪物正面衝突既機會愈少
但都補上番少少以往資訊

當被狗追既時候，班狗未拉開到足夠距離前，唔好停低呀。

請大家保持打仗心態，班狗已經好清晰依場係一場成王敗寇既戰役，一次疏忽就足以致命。

仲有大家一定要確保你同狗既距離足夠你快速變身先好嘗試換裝

依到分享少少逃脫既心得

減少恐慌性逃跑
如果係同班狗距離近，班狗係咁射TG係咁衝你要跑既我明，但請同班狗距離遠，只係附近跌左幾粒TG既中後排唔好亂跑呀。
你一跑，附近就3個⋯10個跟住跑。
而按照經驗，班狗見到你到成班恐慌跑，班狗係會更加high咁3倍速追上黎。

請前中排係依種時候急步同埋鬆散移動，俾後排接上。
班狗如果見到你無恐慌，通常佢地衝段少距離就會停低等番大隊。

Btw如果手足係街坊裝，
你既風險係遠比其他手足低
只要你冇被目擊到你參與堵路/攻擊行為
當時環境你係有合理理由在場（eg：等車/晨運）
同埋你冇見狗就拔足而逃既話
被狗咬既可能性係好低，
所以請你保持機警咁做好你既街坊哨
唔好離遠見狗就跑掉低手足
見到狗請保持鎮定
回頭至一定距離再大聲知會手足

副本衣著
請大家唔好再著定黑衫去，著黑衫本身無問題，但係有活動既日子你咁著係提高左你被狗咬機會，甚至你可能未到達聚集地點就已經被狗咬。
我推薦大家帶3套衫
1. 進場 2. 副本進行期間 3. 離場

黑衫可以好多種，我推薦大家
便利雨衣式（難買）>風嬲>黑Tee

黑色便利雨衣係極難搵，但手工好既可以用黑色垃圾袋直接改裝。佢果種一扯就爛既質地係提高你金蟬脫殼效果。

當然金蟬脫殼既你外面件衫都要完全遮蓋底果件，同埋副本既3套衫都盡量唔好有任何記認，最好純色。

如果你著黑Tee，請你唔好除完再著
而係底一件可能係你出去既Tee，去到現場再粒一件表面既黑Tee。
又除又著係延長左你硬直時間，加大被狗咬機會。
相反你要變裝既時候一除面果件就完成，係大大提高自己生還機會。

最理想係直頭褲內面都預備多一條薄身既出街褲，走都可以一除面既長褲就另一套裝。

唔好同我講咩最後襯出黎唔好睇，依家係打仗呀，你走得甩先叫贏，冇人關心你衣著品味

當然最理想係你換番進場套衫後，如果時間許可再係安全地方換套走既衫。

貴重同有身份證明物品買個腰包跟身，背囊係被追捕其間除左肩帶乜都唔好扣，即時金蟬脫殼。

變身地點與時機
選擇係無cam同埋少人流既地方為佳
有部分蓋掩小巷>廁所>其他（臨時遮陣）

首先你要理解，變裝期間係硬直時間，有咩事你係走唔到只可以硬食。

盡量避免選擇一大班人聚集既地方換裝，一個地方（巷/廁所/其他），多過5個人聚集埋咁換，無疑係令自己逃脫機會減低，同埋最好個地方唔好有3批唔識既人一齊換，因為副本有好多狗扮人，而人逼仲要變裝途中係好難走。

最後變裝完請盡量唔好沿原路回頭走，你係同一個出入口入同出，就算換衫個位無cam，但你同一個進出位外面有cam都會紀錄到你衣著變化，令offline被狗咬機會增加。
假設由A出口入，請沿B出口出

防具配備
依部分係個人心得多，如果你係和理非唔係前線我覺得應該聽聽。

一直以黎我都係眼罩同口罩分開。
黎到開服第四個月，我唔係走最前既玩家，但我自問已經唔洗戴豬咀都對毒煙有一定程度抗性。

而係毒煙進擊期間，視野係重要過呼吸，如果時間有限既情況，請以戴眼罩為最優先。
毒煙係對身體有害我知，但你保得住呼吸，開唔唔到對眼要人扶你走，係更加害到自己同其他手足。

如果毒煙近既，請閉氣急速離開濃煙範圍，我角色體力算差，都做到近20秒閉氣跑，希望大家得閒練跑。

未到安全距離前都唔好吞口水，有口水要吐
當逃到安全距離後，先潄口，再飲水。

離場
請大家一定要做反跟蹤法，第一程車先係離場，第二程車係擺脫跟蹤者，如果都仲未肯定擺脫左既，請轉搭第三程車同埋係人群中穿梭。
絕對唔好一程番屋企

事後清潔
衣物請睇其他人介紹點清洗

身體普通清潔劑可以，但好多人忽略左面部（尤其男仔）同鼻（鼻真係好少人清潔）
面部有好多男仔就咁用清水洗就算，其實副本完成當日最好用潔面乳清洗。

重點係鼻，好多人唔識，如果有戴豬咀可以唔做
但無豬咀既請你得閒清洗下鼻腔殘留化學物

以下係一段比較專業既洗鼻片

我自己就用盆，開少少鹽水，再用鼻吸鹽水再吐回，最後以清水清洗。

我好少打咁大篇野，當日如果有錯誤既話歡迎巴打絲打糾正。大家最近可能都好嬲語氣重左，但希望有錯既話大家唔好屌咁大力。
因為依家各大平台都好多分化指責post，想大家俾我改善既方法，而唔係互相指責。

尤其洗鼻果Part如果有專業人士希望俾下意見，希望各位玩家保重。

光復香港 時代革命

幫拖，好有心